人越大越唔信有報應

根本失敗者安慰自己

平淡是福
船到橋頭自然直

報應唔係睇人仆街的

而係避免自己仆街的

殺人放火金腰帶，咩「有報應」、「時晨未到」𠵱啲諗法根本自己呃自己

好多人做盡壞事，起碼都叫做享樂大半生，臨死先痛下，分分鐘仲有家底享受最優質醫療。
你勞勞碌碌捱半世，捱到周身病痛，排一年半載公院又係痛住死。

有報應就第一個搵梁振英